彭浩翔 走前20年[勇武派]?

彭浩翔最好最暴力嘅作品係小說〈全職殺手〉
好詳細有教整C4炸狗,diy火箭砲,殺警搶槍,攻陷差館,反跟縱,尿兜殺人,軍火知識,鉛筆武器,易容橋裝,毀滅證據妨礙司法公正,洗黑錢,戰鬥心理學

犯罪教科書

唔好share 比支那蝗知佢咁暴力

push